另一半好負面

好鐘意另一半 但係佢成日放負 次次氹佢開心 氹氹下自己都灰埋 好攰呀

咁下次唔搵你放負啦

飛左佢囉
嫌三嫌四

鍾意佢啲咩

放負都要接受佢
佢放負你就嘗試攬下佢
俾信心佢

有時唔洗氹喺佢身邊陪住佢就夠

會唔會佢要既只係陪伴同聆聽
唔需要太多分析同道理
當然 如果佢唔係有病既試下講多d encouraging既說話，慢慢係佢生活加入正能量
作為聆聽者要識得抽離 唔好過份代入佢既感受
如果真係頂唔順既試下睇youtube咩都好轉移注意力或者訓教俾自己抖下
有心經營對方會feel到架

鬥負，負負得正

聽佢呻 曾經我就試過講太多廢話 整到佢越黎越嬲

每次我男朋友發我脾氣我都一腳抽落去佢條j到

妹仔大過主人婆

分手

講唔出特別鍾意佢啲咩 同佢好夾 一齊好開心 可以放心做自己

我都唔敢再亂講野安慰佢喇 試過附和佢 但係比佢話hea佢
之後試過講笑話 氹佢開心 又比佢話我唔明佢諗乜 灰啲咩
而家就變咗問佢咩事 佢想同我講先講 唔講就冷靜下先
等冷靜完先再搵我 同我講

有同感呀

I know that feel bro

通常照住佢講嘅野問啲 follow up question, 如果啲問題 make sense, 佢就會 feel 到你真係有聽而唔係 hea 佢，跟住佢又會再釋放多啲。

正喎
玩感覺
啲女最受

有時自己都唔係太開心
仲要聽埋對方嘅負面嘅野都好辛苦

絲打 通常佢會同你講啲咩阿？